你地話689無柒用,即刻比3條柒你用

算唔算皇天不負有心人

邊個話共匪無理香港人既訴求